共同社：日本政府基本決定東京奧運不接待海外觀眾

共同社：日本政府基本決定東京奧運不接待海外觀眾

日本共同社引述多名消息人士報道，日本政府基本決定，東京奧運和殘奧運，將不接待海外觀眾，開幕儀式亦不會在有觀眾的情況下舉行。

旅遊業：屌你老母

洗咁多錢搞，白費曬

搞手但求運動員開心

真心開心事無謂冒太大風險

#respect

日本人真係好鍾意做運動
佢地搞得成都開心

前排有個明日之星馬拉松Sub 左205
真心勁

只是擔心轉播權賠錢吧

仲因為volunteer都走咗一大堆嘛

冇觀眾同平時練習有乜分別

都唔知d比賽係咪電視台裏面拍黎造假

中共知道唔夠外國打就用生化武器輸出武漢肺炎最初嗰陣時仲繼續輸出明知世界各國講人權自由好難全面 封閉 但大陸容易做得到 借呢次機會破壞全球經濟

其中一個 最搵錢嘅機會無左

遲下變做不接待海外運動員

日本真係慘， 為佢奧運
佢地第一次引入全低地台進口巴士
連豐田都肯為奧運新形象改款出新的士

結果比支那累撚死

慘情
日本真係冇咩運

日本今次真係慘死

真係比支那害死

估唔到篇潮文十幾年後可以咁樣應用
好應景

中國武漢肺炎

咩潮文嚟

蝕到仆街

豐田有款mirai 電動車，本身可以藉呢場奧運做宣傳

只比日本境內觀眾入場唔得咩

除左瘋狂出souvenir海外郵購之外 真係諗唔到仲有方法可以回血

日本幾時再打中國

屌你老母垃圾政府 為撚咗個感冒毒唔撚睇得 等撚咗十幾年都睇唔撚到 屌你老母 屌你老母 感冒都警自殺死撚晒去啦 阻住地球轉

正確決定

英超都係咁
D人咪照睇電視
不過奧運就...
有冇人睇都成問題

支那真係世界毒瘤

好撚慘 不過起碼班運動員唔會miss一屆

主場威力

拆左個築地場內市場
又起左個濕9高輪Gateway站
得個吉

點都好過取消
用錢計既話

奧運就算計旅遊業都未必填補返啲開支，依家客都沒一定蝕到仆街

唔止
涉谷多左幾個新商場
仲有好多車站翻新左
諗住cap奧運水

每個項目都變咗全國大賽

如果日本唔表態BAN鳩支那冬奧不如執柒咗去算

世界盃都仲叫有得賭下吸引人睇 奧運？

延期多一年會唔會好啲，多啲人打咗疫苗再開放返俾旅客

下年同時間世界杯，
搵鬼睇奧運

未知zip唔zip到位去跑奧運

靠日本人應該都可以爆場

係喎, 話咁快就四年

唔接待海外觀眾唔係問題，只要放香港台灣遊客入去玩，保證日本可以打個和唔使蝕錢

蝕死

Peter仔

咁咪齋出錢，無收入
定係上網睇要買飛? 但係日本仔唔似有咁先進

日本唔先進

冇遊客. 真係搞嚟為體育精神

中央送大禮！感謝黨！翠翠萬歲萬歲萬萬歲！

早排日本報肺炎數字仲用緊fax機
你話洗唔洗進?

係

J league依加都俾觀眾入場,奧運俾日本人入場都合理啊

其實搞手諗住打個和，如果唔搞，本都無埋！而家只係要錢唔要貨就算

賭100米邊個跑出有冇得玩
要賭好多比賽項目都可以賭喎

東京都（同埋首都圈）整呢整路就係預咗大量外國人湧入，點知依家整嚟全部蝕

日本仔工業/高端科技好先進
但係啲internet野/software好雞

係賺唔到最大嗰筆旅遊收益
唔洗取消都冇蝕到咁金

奧運其實都幾悶

唔撚係呀，日本政府on9? 要印幾多日元填數

哇 咁不如唔好搞 申請延期多一年仲好啦

下年世界盃係冬天舉行

世界盃係下年年尾踢。因為卡塔爾太熱

台灣香港遊客=中國人

香港醫院都係雖然已經用少咗

蝕撚到仆街
又來多個失落20年

馬會以外，大把嘢玩

dllm

奧運好柒無聊，08年果次除外

冇海外觀眾

淨係開放香港台灣南韓入境，激到支那佬春袋都爆

我係中國人呀屌

起碼要中國十倍奉還

會唔會搵翠總索賠

賭俠1999

想問日本樓跌左幾多

之前仲係咁水人買日本樓

東京D 新酒店會唔會執晒?

回程返香港要隔離21日
點去?

近呢20年搞奧運都冇話邊一次真係賺
而家仲要冇人飛黎睇

外國博彩公司其實有開賭的.

支那嘅打擊

上年班日本仔仲同武漢打氣

每年新年 日本大城市唔係廣東話就係普通話
香港更加係普通話為主

日本無客到
2022北京冬奧都要無客到
要死一齊死

淨係禁支那狗入境咪得囉
禁埋香港啦不如
反正D死支那狗一定會用回港易落黎再飛過去

果時水人買日本樓吹到一奧運就爆多人租乜撚物撚。買果班而家有咩感想？

奧運都唔興了，對上幾界幾乎無乜印象，選手，項目都係

一般民間用嘅科技其實幾落後下
Ebanking 電子支付 app真係差幾皮
不過無計 連IT大臣唔識用電腦 對呢個國家冇咩期望

除咗足球之外冇興趣睇

對上一屆有印象的應該都係連高登仔都爭住講我係中國人啊Hi嗰屆

哭撚咗

日本內需都夠support la
主場館唔怕無人睇
淨係全日本中小學校外研修都夠

係無線上屆on撚鳩天價投番嚟諗住有得做啫
又無得賭
明星效應短時間又煲唔切
真係有心追開嘅
平時自己睇世錦賽熟過晒評述嘅所謂專家多多聲

下年支那一路恥笑住日本一路開心搞冬奧
反正全世界都唔會杯葛佢

期待四年仲等住搶飛，唉

日本人優先
Japan First
有咩所謂

變咗全場支持日本隊

延到2024

到時一次舉辦兩階奧運

一次過贏兩面獎牌

安倍: 我搞咗咁多年經濟
一鋪清袋
屌你老母

動員學生當觀眾
咁似鄰國嘅

人地甲子園全國大賽
幾十年來都係有學生應援文化
鄰乜嘢國

甲子園點同，人地學校會應援返自己學校先
奧運係跨國性賽事，除非應援返自己日本隊，否則好難說服啲學生會肯應援/睇埋其他國家

不如下屆開始咪撚再搞啦
完全冇意思嘅活動
又使錢送畀運動員白食白住屌閪

其實取消今屆, 畀日本辦下一屆(2024年)最公平

咁樣以後邊有國家咁搞奧運, 除左支那

估唔到咁都仲搞

你個名